* [installer python2.7 sur squeeze](#installer-python2.7-sur-squeeze)
## pip - savoir quel paquets sont installés
```
 pip list 
 ```
## pip - créer un requirement.txt des paquets installés
 ```
  pip freeze > requirement.txt
```

## installer python2.7 sur squeeze

https://www.stylesen.org/python_27_debian_squeeze_60
```

json.dump

json.loads 

trasnforme un json vers un objet python
